<h1>일석이조_multicampus</h1>
<i>프로젝트 내용 : 반려동물 쇼핑몰</i><br>
<h3>역할 </h3>
총괄 : 민경준<br>
출결관리 : 김준호<br>
발표 : 김초은<br>
서기 : 이예빈<br>

<h3>팀규칙 <h3>

**1. 약속 지키기**
- 부재시에 사전에 알려준다.
- 지각(30분)을 하지 않는다.

**2. 상대방의 의견 존중하기**
- 카톡을 읽고 무시하지 않는다.
- 정보를 공유한다.

**3. 회의 적극적으로 참여하기**
- 참여도가 저조한 사람 피드백 해주기
- 서로간 잘 파악하며 문제가 있을 시 회의에서 말한다.
- 회의 시 휴대폰 사용 금지
